又冇共同綱領又唔應同初選協議 咁仲搞初選嚟做咩

仲想靠初選達致35+，笑話